
                      en la misma linea de la zaga mezcla de gore, demonios q pasan fácilmente del mundo sobrenatural al real, una novicia que pasa de ser la "adelantada a su tiempo" a "la elegida porque tiene el poder", un improbable galán, ambientes oscuros y siniestros, el cliché del exorcista sabio y el predecible final abierto (a fin de cuentas es la precuela y todos sabemos que de alguna forma la monja tiene que llegar al Londres de los 70's) sólo otra colección de sustos con una historia floja de antiguas invocaciones a lo oscuro. Aquella película que ves en buena compañía para ganarte algunos abrazos.